clarks originals 一問

想買對clarks originals natalie 平時番工落site 著下
搵過官網都搵唔到個鞋款
想問香港邊到有得買？
同埋邊到有折